FIFA21 Ultimate Team不推文討論區 (138)

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講，chemistry會對球員某d 能力有唔同提升，越高chemistry加得越多，後備球員一律5 chem

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

22: DR獎揀咩好？
答: 揀錢=50k. 揀pack= 中真朗=7m 手氣差少少中朗都有1m 如果真係咁黑仔中kante salah都有300k 唔明點解會揀錢

我愛EA！

淨係賭中包皮先入到隊

個垃圾server又乜事
打打下變紅色由贏變輸

中Rb法膠 多一隻87肥

但mkt 賣75k？

屌你老母on79 ea
出啲咁嘅垃圾把撚咩

冇左otw係咪冇人勸世了

我好彩叫有walkout

Party bag中RTTF Oblak

Henrysiu918你真好彩唔知係你做手腳定ea server 閪，打打下連線變紅比你五分鐘內反級

如果係ea 閪既我怪錯你

甩牌見到RB邊有一刻FF過係牙傾

Fit曬你la

細Hazard

Otw 都算係今集最廢嘅一個promo

俾你中曬巴黎三叉

TOTGS阿奴

Me too入唔到隊

我中左隻阿妓pepe
勸世唔勸世

連埋之前做左幾次party bag
一次walkout都無呀dllm

TOTGS Kimmich 多謝EA 利申拜

上次Bale 今次就呢張

我想要呀

抽到唐氏仔

打個和？

屌你啦550K打和?

Totgs Morata

550k既垃圾

啱用/入到隊咪win
唔啱用/入唔到隊咪loss

RG版upgrade

可能重有得升

屌哂你地老母
個個都w

Bb Blanc再上一級防中係咪prime makelele

好似已經唔錯

無promo

應該係ea閪
今日差唔多場場都入球show邊隊入波先就d 人變哂傻仔咁
打左十場有5 6場都係咁 係咁完場前追和射左成5場十二碼

Sbc癮驅使我做咗舒米高
等我為眾巴打試伏今個WL睇吓佢咩料

有冇巴打整個表計下個pool 有乜同中伏率？

留名睇中伏

有冇人幫手互刷兩場遠距離friendly match
Search極都冇人

意甲icon swap done
差D入波任
有牙朗真係好好多
如果唔係就要用RTTF Correa

最近我都成日打打下 上面出哂3個連線logo ea server唔知搞乜

大家好！我係上個post中恩沙基嘅朋友

果然存好心做好事自然會有回報

一個二個都win 咁我跟囉

屌 我隻86 trade得既totw

底價黎

Why not what if

Hi

布力般波都入唔到

cancelo sif 定 rule breaker cuadrado 打 352 cdm

Party包中久保 想棄驚了

入一球都好呀

我DLLM

Party bag 算好定唔好？

我仲掙扎緊做fb卡雲尼定party bag
利申 曼 冇乜肥剩

EA狗撚到 出rb都唔出what if

屌 做兩次party bag出兩次draxler
除去左otw咪又係一堆垃圾入面抽

中急凍馬天尼斯
隻假朗退得休

我清倉做曬兩個

做完假朗中真。牙朗
200k肥

cavani咁貴

小勝不過入唔到隊

唉 falcao

又冇新promo

今個season有三張 77 15win既卡要奴就算一場都唔洗輸都要打45場，會唔會癲左少少

等下個icon pp中prime古咪得

卡雲尼

冇哂肥
又冇81+ / 81double
又冇哂錢

奴完都唔會用

冇totw肥

what if都係好廢 3星wk ft

做乜撚野
幾場都完場直接error connecting ut server仲計埋我輸+DNF

party bag又中垃圾

樓主隊波好勁

cavani唔值得做?好似好多負皮
用緊rg werner同奧巴美羊

3月啦 ea趕住出晒佢

第一次fatty bag無walkout

真係打到好撚燥 輸比dc

奴黎做SBC，三張加埋都成100k肥料價

100k 先$50左右 要奴成10幾個鐘

RTG零課戰士

隻90牙傾真係好鈍好難用
有愛都係咁話

不過玩多幾場WL睇下成績先
用晒兒子牙傾同Bale 打正選

用Rulebreaker Kane

有冇巴打都係11點打比賽
係咪未check in得

冇錢
我都想買
長期1M以上

隻rttf老母幾時升89?

要食2張IF
都係留返嚟做ballack 算

比賽竟然冇人開台

右邊真係諗唔到咩人

你有既

Best

FB朗+FS Dalot

冇整到fb朗

Cavani伏到
有愛先好做

太頓？

等緊第一場對手應機 佢仲未應我

係

第一場就對韋拉大哨
好彩贏十二碼

對面撚得隻下蘭幾勁

聽你屌屌到心都煩埋 唔睇了

咸爺

無態
Fdly黎 搵人warm up下啫
不過打得好差

痴線一起身又唔記得琴晚既手感
好煩, 總知琴晚有態打多兩場

之前賭晒Icon啦
好似夾夾埋埋做咗8/9個
得返30幾萬

有冇卡雲尼食評

你咁多好嘢唔使用到佢啦

邊有好野用緊bb杜sir＋朗尼，想換走杜

到底渣prime moments 古 Toty 朗 嘅人係咩感覺
輸比弱隊 一定好唔開心

比我拎住呢d隊玩應該一兩個禮拜就冇癮 完全唔使期待有咩reward 反正點都入唔到隊

Delay到仆街 對面又賴數

大家都係香港

唔通用Wi-Fi ?

都爆左機

係feel到好delay 佢一開波又唔check
一野踢粒波走 開始左....
有觀眾話頭先同佢打都超delay

岩岩負負碌碌贏左隊爆機隊

如果我係對面一定屌哂鬼

可能1.5m/640k

之後屌d神獸狗也不屌

仲要入波踢西舞 下下慶祝

有無人有開緊比賽live

sosad

贏定輸最後

Party bag 出Dumfries
animation都冇得睇

聽日有得繼續打

我都已經冇乜動力了

梗係輸撚左 delay到打唔到
又唔認數唔肯rematch

個比賽無人管理咁既

我敗者戰贏到尾 可以對返條delay狗

完美連Robben
(之前)

party bag上兩次都係中ings
今次又係佢

尋晚wl對咗隊神獸隊，用年朗入3球88分鐘追和仲跳舞，結果90+2畀我一球鳩傳中美斯頂入跳返佢閪舞，完場係咁msg我話我外掛諗起都想笑

上半場1:1
半場前有個單刀空哂 兩碼 rg c7都要中柱
我都估到下半場會輸返了on9 ea
Fdly都要script

Party bag中totgs jota

Bb maldini打cb會唔會唔夠做？模組睇落好似好細粒咁既

我食anchor佢都ok硬架喎
不過我都係擺返佢打閘

120萬 主要係想留朗肥 b費卡卡同右閘 因為un 吹 其他都賣得 踢532 有冇其他建議？
現在

想轉

咁少人做party bags ????

中伏中得多

寧願佢每個event出一包抽獎好似what if咁，起碼唔會12月都中OTW，3月先中rulebreakers

以前明明每個promo都有一個guarantee sbc
唔知幾時開始無左

因為一出都大把人做

中falcao

中左HL哥列斯卡
決定今日屌少EA一日

Dumfries

532

上年好似每個event都有
你比我喺嗰期抽 中嗰個event嘅垃圾都心甘命抵啲
上面話齋12月仲Otw 而家仲Rulebreaker真係完全冇癮抽

我心諗哥倫比亞旗 who

唉屌比年朗屈撚死

玩唔玩到燒味？

反cup咗個年朗支那仔
爽到
條仆街仲要勁多靚紅卡

卡雲尼4場WL，0g0a

好難用?

party bag

D卡跌撚到變傻西但係又冇special卡出
呢個player day promo垃圾到

player day 係promo 黎咩

隊隊都有moment 加toty

我仲用緊兩個月前個陣喊出嚟

Player day唔係完左喇咩？

之前d special card上番D

整隻nedved囉
幾好用

我都差唔多，仲愈黎愈唔識玩

用過mid 仲中過duplicate untrade 唔想再見到佢
啲人係moment cluff

想佢好似19 players day咁出返best of players
上集player days出南美傻閪 sbc都廢撚事做

EA個pitch note
真係同expect一樣

無野好奴 有d唔慣

痴q左線.jpg

屌你老母 比完波one two走位 撞埋一舊 係positioning問題定係點

上次中完即祭

係隻game on9

Party bag 中Rw Pepe 屌

法卡奧哭喪區

唔係有愛真係唔會做
自己用落一般般 雖然每場都入到一球
但係3星skill + 用落唔係靈活果種
認真麻麻

意甲77禁快？

想問下係咪可以兩個玩家同時間控同一隊？

想問下有冇邊隻中前場打到LWB個位 射波又唔錯既 英超或者 icon?

打WL比人話我屈普金C朗
巴打你咁樣對上moment+TOTY隊點算

個位巴打訓咗幾耐

普金c朗好廢完全唔夠力

冇錢但求14W仲夠用

我隻普金朗場場入波仲多過96朗

c朗都廢我窮撚仲用緊假朗

假朗係真廢狗也不屌

真見到完全唔驚

而家打WL係咪隊隊都係toty或者icon 無打一個月WL係咪已經唔夠打

技術足夠令你最多浮動一個grade

都係咁打對面有冇toty 平時14w都係得14w

update完之後入唔到game
彈完又down過v1.16

有冇人都係咁

今星期想16w拎埋objective張紅卡希望得

今個星期好兩極，打左15場，一半係爆機隊，一半係大部份meta普金

我而家11-4
希望打到上22

我用黎打邊9爆
要攻轉532仲要打埋閘 always join attack
10場都入唔到1球

對唔住做咗閪人
見到對面打532一入波即刻跳閪舞

saka

532有咩得罪你?

呢個真果斷棄用，得返尼馬啲神力仲喺度

會唔會太嘥

想問500k筆直邊隻icon ST屌得過

freeze mane

屌得過嘅icon唔會咁平

toty bruno

唔打wb先徒 70幾防

500k budget應該7Chem LF Neymar屌打所有

真係好好扭

已經上番540k

我要link其他所以一定要icon

同問

打532 就用番532 大家一皮打法

有無用美斯既朋友
你地會放佢係邊個位?（CAM/ST/RW)

每2場就會有1球中柱

開始想棄game

RG果張？

Ian Rush

rg用咗千幾場
不過依家放rw唔係好夠力，st又冇包皮咁好用，個人覺得cam最適合，但相對上覺得92般/toty迪布尼好用少少

又卡住係16w

真，對面睇replay 同 532 真係唯2 會閪對面

Prime Hernandez 點睇

剩係夠錢屌RG

普金就 cam or st
同埋要預搵定個後備換佢

打邊好似有d晒 又唔夠快爆 個觀感又唔啱
你講個d我全部都無/無錢買

如果你個陣冇靚st就放st最好
不過我陣式個st多做最後一傳，所以cam多數食到last一下射門嗰個，咁cam放小花就效果大啲

Cam 最fit 信我 開game 用美斯用到呢家

仲未塞到佢入隊

係就快 唔好再玩

你依家仲有冇用
我唔玩sm嚟講cam都幾多人可以代到rg美斯，依家好雞肋feel

用532有咩問題?

轉左potm Messi 但感受唔到好大分別

Leeds同車仔場波
大家鬥開full press

開始覺得悶打77 已經冇咗新鮮感，銀卡每個禮拜又keep住出垃圾

所以我都唔敢做住
試過買94 95返嚟用都試唔到個分別
加埋氣又唔太夠，怕整完失望

告朗古 邊隻最值得試

睇你隊波有咩人，正路就古

打下其他game等新promo，而家都玩緊FF7

Tifa aerith

隻拉芬夏睇黎凍過水

好彩冇做

冇得升真係慘過食屎
400k+一隻87

今埸係第幾場

英冠打77慘過做雞
實無人肯golden goal

3

我都趁佢3月免費玩緊FF7
FIFA應該玩到月尾出mon hunt就正式棄

3場都未入過波個sbc岩岩出果陣d人仲話列斯好快搞掂6粒

Mon Hun Rise出PS4 version?

Ea燈撚死列斯

出之前5場入8球，出之後3場入0球

有韋油 一路都想試古 但有92般奴

古啦
冇代替品

我有switch

新手第一次玩WL見到全部toty真係想放棄

party bag 係咪得我一個輸？

大把啦

我見個個又walkout又盛

我HL ings係咪鬥慘

我賭3次定4次全輸

英冠要打18場，好多人輸都要磨落去

賭icon果陣出恩沙基
今次又整隻咁嘅野黎

same
我第一次開david

圈左個d 都trade 得，另外仲有300k ,打開442(2),有無咩upgrade 嘅建議

HL Goretzka?

我都出過恩沙基
仆街你呢張貴我1萬蚊呀

Party
Vela
Nani
Gimenez

Icon
Bb小豬 giggs
3選1 icon prime puyol
唔想提了

掛機

Mid係咪已經夠屌

建議上毛盟

想要咪問ea買

Party bag中RB迪馬係好定唔好

party
David
唔記得
pepe

Icon
BB Raul (Base/mid)
Mid Sanchez (Mid)
Prime Petit (Mid/Prime)
Prime Inzaghi (Mid/Prime 3揀1）

我都係中依隻，睇到國旗都扯晒
。
。
。
扯晒火

有kessie

問ea借黎玩下得唔得

無walkout

屌leeds又無球入做左overpriced raphinha

同你一樣
算少win但我都係入唔到隊

Party bag
法比
Pepe
duplicate法比
Vela

Icon
Baby雷哥

自此斬手指唔賭

玩英超隊好難夾chem
仲要2星weak foot好難搞

唔賭點反勝ea

Falco

之後中r10

ICON 3揀1 另外2隻係乜

好彩果陣唔夠肥無做

隻年朗真係尻射都入

其實Sony隊波咁樣仲打wl黎做乜
搏有張紅卡入到隊？

一場0-0搞到張kante跌穿2mil

為左strong link richarlison

同拉芬拿攬炒

係咪夠哂5場
下場對富咸都有機

打得太急
剩係想用直線glitch
睇黎要打足30場先14w

今場第三場，唔信佢會456囉希望拖肥生生性性，唔想咁貴嘅overprice richarlison都輸

富咸上5場夾埋失左2球，3場CS

姐係2場入5球

2場入6球

我用過月巴打rwb幾好用

caputo 6球了？

Ys，應該星期四upgrade

祭左 寧願用音樂比利

就係等佢89先祭

有冇圖? 咩team

隻柏斯杜尼
同樣放攻中/CF位 又或者4231邊攻中位 MK恩同屌老虎都好用過佢
更加唔好講dybala

比盡佢係當升級版rttf correa
真係肥料命

同埋隻88迪斯基利奧堅好用

89更肥

留黎亞軍廷icon swap用

lautaro
dybala
martinez
gomez
冇佢既位
correa本身已經冇位 佢升級版correa都係冇位

屌 做乜數左兩次L.martinez
想講法甲ben仔

開緊台打WL
建議你上去直接問

隊波咁樣打wl有咩問題

就係咁既隊先打
Pro player挑戰30w
應該問 有隊咁既波 唔打wl為咩

講真佢技術一般，WL數過佢

唔留後邊張好啲其實

可以試可喎 有整到 其他個人講D option 太貴 最多洗幾十萬係閘位

其實佢對波係咪ea員工賣比佢

睇佢master league就知
冇得屈卡對住啲勁人輸到仆街
Lui同Seth就真係勁喇

9up報都釣到hater

法國Nineup報

笑撚到我傻
唔講以為連登個個E1 player

成陣酸味出哂黎醜到

睇黎師兄每星期t200

連登仔有佢隊波 個個星期top1啦

我揸住我覺得唔好話東西區qualifier, grand final冠軍都唔係難事

我嗰陣擺佢rwb都係貪佢助攻上到去傳射扭下都得，防守又撞得下，係衰在依家入唔到隊先擺咗落sub

10g5w
打到好灰

prime 真朗 古 韋 施治
toty davies ramos vdd taa bruno c7 mbappe

我10g 3w

Ea賣比佢的？

ching平均wl幾win?

之前是咪有人話要出舒米鳩食評
試左未

同埋波叔有冇食評

佢個AC勁多fifa point

講錯唔係prime, 係全moment

G1 同G2個skill gap真係好大

如果加碼到900k - 1mil 呢

幾win冇所謂
有d場打落去知輸硬仲灰
一場中成3/4次柱 準到

用咗15場WL
普通龍一隻
普金古圖/紐亞level
向好嗰方面諗就係佢唔會衰過啲普金龍
Icon龍嚟講用過prime施治勁半班

Zola/杜蛇

WIF 卡咁快祭

玩咗10場卡雲尼
食hawk 未算好鈍 但加爆彈跳玩下頭鎚都幾過癮
可惜無up做4星sm

打大陸仔 三球必入唔入
對面89分鐘 一定射唔入既位起腳
博rebound 又彈番比佢入
0-1冇仇報 想掉手掣

Sor 不推左

點解我隻prime杜蛇咁撚廢
又唔夠跑 又薄 射波又柯尿
準備祭撚左佢

A貨

87 dalglish 4*5* 好似好j d

連埋之前嘅party bag中咗佢三次...

我隻if pope都係
人地隻隻左飛右pok我就紙牌
唔知關唔關硬吹事

我中taison

吓但係佢平時好串㗎喎

Burnley 2:0

What if 676臣

又冇promote

對決SBC

用家問題唔識揸飛機咪走去渣巴士囉

對決好難估喎

屌那星 正正經經出moment flashback 唔得既
難得出車仔人

2張卡都好普通
都3月啦仲出呢d質素既showdown

Party bag中totgs Kimmich
肥料

cb升2點都唔過80速好難搞

RG Gomez /Walker算la

馬體打守波先勁
宜家俾軌lead1球，主動權係軌度

似打和多

最慘係邊隻升左都唔勁

就算睇好馬體會都唔做lemar啦出面咁多LM

個SBC都要220k
唔係有愛/太多肥可以果斷放棄

溫馨提示今個星期都要掛twitch拎token

岩岩賭what if pack，中拉素隻防中

點解依家冇drops enabled

爆機隊都532, 完全攻唔入

me too 希望做到90肥

幾時

哈化柏林連攻門都無乜

15lv. 揀邊隻好

仲想點

啱啱玩遠距離
對住啲爆機隊
自己用白銀輸1:9
不過好好玩

呢場買左大波
睇怕含得

家陣有啦

objective 玩遠距離可唔可以打電腦？

可以

隻野80k咋...

9win 收工

lemar同魯迪加都唔錯 想換

佢隊波屈機到

一星期人工已經可以玩到
點豪華都得

正想講 全Moment都夠啦

例假打機

點洗
佢一日都唔知賺幾多個1700

俾toty 紐亞屈臭，球球神救
我嗰隻普金紐亞就俾對面包皮求其頂都入

好難贏到Ea嘅scripting

有無人有做rudiger 有無食評

EA幾時肯搞下位置問題
年年D人都搵4/7chem閘踢中堅
防中改上前鋒為chem in game轉返
咁搞有乜意思

跑步game梗係用閘踢中堅

用閘踢中堅上集都無乜
係今集先特別離譜

前鋒可以轉cdm 7 chem打中堅但係打唔到左右翼

ea越改越離譜

一個星期
你知唔知佢淨係周薪袋幾多

平時14w點都剩幾場，今次想16w攞多張紅卡就29g13w

淨計人工唔駛半日都有多

Nerf頭鎚，完全唔駛守高波先搞到咁
試下19咁樣玩，輸到你傻

要怪就怪 今集45度直線死都唔改 點追都追唔到
大部分中堅都慢到仆街
Shadow又廢左5點加速

相反skill moves就不停改

你地屈到燒味
D人會用閘打cb?

今集用傳統中堅輸到仆街一個直線就byebye
要成90速先用到

有邊集Fifa唔係屈速

防中改前鋒都in game轉返有咩問題
夾chem用喎

冇呢樣野太難砌

今集直線好明顯勁上幾集好多啦

19頭搥真係用99 VVD都守唔到
邊線 L1+右菇(右+上) 遠柱入樽式頭搥
而家屈速 用7chem閘都仲守到

自動導航呢吓搞到閘位冇撚用

除左角球，其他未試過頭搥入波
我仲用緊rg walker打CB
好多人用FS James打CB

Driven cross + 1st time volley咁撚勁
我仲出高波黎做咩
成隻Game玩法完全傾斜晒一邊

唔單止中堅,踢埋中場甚至前鋒(好似davies)都仲得,今集係閘位球員玩哂

其實佢buff 返轉人防守果下唔好有硬直已經得
家陣手動逼搶要預埋硬直時間,
變相更易傻仔直線

雖然我都成日放傻仔直線

而家仲差30000點先到lv. 30
仲上唔上到

今集所有閘都善帶能射有防守
半場換多3隻後備閘入黎,
7閘陣好似玩緊成隊古咁

無肥做party bag

今集開驚嗰陣都正常啲,一去到toty後又變到勁戇鳩

早幾集75速嘅中堅都可以後追99速前鋒
跟住玩家都係屌曬鬼

我隻acuna打防中打到依加都仲好好揪

肥換肥唔使做啦

有冇巴打有用Butragueno ？

我用緊Prime版
的確都真係有位俾到佢射就入
但好似食咩chem都唔係好爆到（hunter hawk engine都試過，明明都爆晒pace同acceleration ）
左菇又冇上網睇人review講到咁靈活

18已經好鐘意鳩斬比對前鋒頂
個陣用音樂比利+伊卡迪

toty前都已經傻傻地
個陣已經好多tavernier acuna davies cancelo 係中堅防中位置游走啦

始終都係打機睇stat 為主
左右閘啲數字最平均所以打好多位都得（又快又識守又識傳體力又好）
又冇咩「防守意識」哩啲能力呈現

諗起細細個打winning都會拎卡路士打前鋒

Same
正選陣已經4隻閘
後備入場3隻都係閘

我除左toty vvd
james klaiber adama都係打中堅
根本用唔到正宗中堅

出親啲pace慢到咁點用
一個直線追都無得追

嘩 一場兩次解圍省中對面 再彈落對面隊友空晒射入

我都仲諗緊用smalling換唔換走rg walker, 喎知仲係咪downgrade左

小弟想問吓點解我隻Caputo 佢冇自動upgrade 到89既😭

星期三晚先會up

屌那星
打緊隊爆機支那仔
連續三次猜到空晒都中柱
打碌撚咩

今個星期難打過前兩個星期..
隊隊都勁到飛天

呢個星期WL 有幾場可以絕殺嘅都中柱
加時最尾輸埋
咩玩法

未撚試過嬲到要半場上嚟屌

打到第四輪

上集已經係閘踢中堅屈機 因為真係零頭鎚
今集其實有返頭鎚 只係因為長直線太屈 而大部分玩家都習慣唔斬波 再更加放大到閘踢中堅嘅優點

好撚嘢
連續三場都係瘋狂空晒中柱

其實都係PAC問題
Def stat唔夠你後追到就得
PAC唔夠你tackling幾高都係冇撚用

傳球判定太on9
一野遠距離直線 仲準過 近距離個d俾波

三閘/禁區頂直線俾唔到
後場三閘俾上前就俾到
個個都係派路

近距離三角永遠直接送咗球波俾人地龍門

打比賽打到咁
終極輸唔起

呢幾個禮拜啲交波真係想喊,美斯普巴空哂撳x交波都可以撻q,都唔知patch問題定網絡問題

同佢打 條友個網絡好delay

琴日火雞巴好似就係對佢屌晒鬼

係 仲要係咁跳西舞

條友同hin打winner bracket4強 落後就話hin用唔啱球場

原來係有硬直
唔怪得成日明明我轉左條線果個人 但係成日都唔出腳咁

Good luck

打long_ysl/wilson choi求其一個

上個月之前間唔中斬下都有D收鑊
最近成日比龍門沒收晒

盡力算

我唔關事啦 睇到上黎分享下

正宗懶地硬

其實個賽制都有啲問題第一日落敗部嗰啲人第二日有得洗底，變相係triple elimination

唔係下半場先發現我實要求重打 規矩定左係咁就咁
加油

近距離交到屙尿咁

用埋小白都係17w
真係用咩隊都係一樣
小白除咗50分鐘要換人之外好好用

打532 4隻閘打到想死

隻game冇咗dda到底會好玩幾多
猜到空晒用告包屁都中柱打到冇癮
人哋隻比利轉身慢過我個龍又係贏到都打得唔爽

好地地競技唔得嘅咩

差兩關

勁到你對嗰個又贏long_ysl又贏wilsonchoi

我好彩

睇你另一隻用緊咩？
我賣左bb迪西里用klaiber打中堅仲勁

慘

另一隻係mid lahm

呢個咪琴日我對個條delay狗囉 西人黎
入波就跳西舞 炒鳩佢岩架喇

係啊屌 跟本就係佢網絡有問題

贏左佢 打到十二碼 要打決賽了

幫我報到牛 你既大恩大德 沒齒難忘

下次試埋pique

贏左可以代表香港打比賽？

What if guaranteed 同 party bag 淨係夠肥做一個 做邊個好

贏左入四強 依家要打hin

What if廢仲要85一關
一定party bag

啱啱打英冠77撞牙朗隊
對面sub埋包皮，仲要好窒
有運贏到，好難打

勁到
你地場波有冇得睇full replay?

咁我覺得換隻正宗中堅好
一隻快一隻遮線會好啲

bb blanc 同 mid 迪西里 邊隻打中堅好D?

做左what if先，過幾日睇下有冇肥再做part bag

點解icon有Rio Vidic 冇Terry

打打下又有d掛住開game個個都開逼搶

尼馬勁到
網都射穿你

勁加油

下星期係咪又黎Icon任

勁到 柴柴登基 下季master league有你份啦

轉用cm放rm都有7chem既

仲未打？見卡咗好耐

出隻flashback cb azp咪幾好

歐霸隻sisoko好唔好用

對比普巴邊隻好

防中十分勁
普巴加速太慢最好唔好用

普金朗廢到痴線快快手打埋佢trade走算

佢贏咗
Congrats

咁癲

恭喜

Thanks all 好累

icon swap?
而家堆任係咪26號完？

btw 100k-200k左右有無邊隻好過rg rashford?
最好連到朗尼
無乜錢

琴日打幾輕鬆，但係今日打簡直係耐力賽
巴打打到依家體力都好屈機

唸番以前WL要打四十場
打到人都癲

dr d5都遇到呢d宇宙隊

隻驚不嬲都係鬥卡同gameplay

讓左個龍比你

Gameplay>卡>技術
我都係走先依到好多人唔認同

技術一定>卡啦 馬拉仔金卡都做亞一

好似有ching post過認得隻pele打中堅

克服閪gameplay算唔算技術

半場領先4球，跟住俾人開press屈直線追平

隻what if marcelo真係好廢，成日俾人爆贏，但又唔識auto block

克服到就唔洗咁多人屌依到個個星期都喊哀

做Armstrong

死ser?

屌完繼續打繼續課繼續奴
隻驚又可以繼續閪

唉屌82分鐘輸on9 12碼 之後再失多球on9波比人反cup

拎住年包年朗幾隻toty mid古加幾隻icon 加時贏仲好意思message人

中國人用英文？係咪真中國人

其實揸住隊咁嘅野真係好大壓力，寧願普普通通咁玩算，一陣輸左俾人msg笑鳩我
Btw支畜就收皮啦

知係香港藍絲傻閪

正宗垃圾黎

玩咗幾場loan moment 佩老大
又幾勁 企位超靚 縮細咗速度慢嘅缺點 同埋一搶就有
幾唔錯

One nation冇人打嘅？

我造左
都見過下人用

連ID都改呢d名，都真係痴得幾盡

對過1次，好撚普通講真
未去到廢既，但對住3傻100%被屌打

我中親啲what if都冇得升
Lees, Pereyra

係囉繁體字
真心腦殘藍絲

Lees今晚入多兩球就有

打過一次if ramos搭佩老大，直線放狗放到傻

party bag 中navas

有無人幫手刷5場入場就走得

WL真係笑死
我用朗尼可以禁區邊正面對住個空門射出界
跟住就比人贏了
esports

上兩星期16/7win 仲有幾場淨
今個星期打盡14w頂唔順隻rg朗
玩返啲untrade 輸左都無咁燥

我9碼到對住龍門失哂位 rg朗射返反方向都可以撞柱
你叫佢真人做一次我睇下

請問有冇人知d2 rank2/3要幾分
之前d1跌落黎淨係睇到d1之前要幾分

WL最後13 Win,喊出黎。

尼斯入兩球ok?

隻lees升到89

Cls 今個星期wl好撚難打

真人有機會唔中龍

畢爾包半場0:0 捱埋佢cs

以往輕鬆14w
今個wl 10g2w 係咪ea都叫我要棄了

巴打好耐冇打？慣返手感打到11W應該冇難度

決定唔再每星期打WL，打DR遇返d差唔多lv嘅人，game play又順d好得閒無乜人約先再打WL

集氣
Up到應該係西甲Top5中堅

上星期先打完仲要冇執過陣

穩定返個心態，休息半個鐘再打，正常打得返本身個range

利華對住比垃圾都失兩球好彩上場CS

打frdly 都要打532 係咩玩法，輸緊都淨係係到守，唔講以為佢贏緊，見一次撚一次，贏一粒就猜完場

李城同包包一齊集氣

個單機MODE 真係勁on9
無野做玩野 後備班撚樣d 敏銳度永遠0

14w 有player pack 係咪好過17w?

頂撚住呀，兩隻硬吹做sub叫緊糊

一切都係講運 冇分別

有運垃圾pack都可以開icon
冇運核彈包都可以冇board

不過起碼17win 多啲錢先

cls今晚對親都吿古比利老馬

最近兩場無啦啦變溜冰game
又搞乜鳩呀EA

點解你哋反而係棄wl? 我平時都唔打但至少要打wl, 可以順便打埋dr 分。如果唔打wl 邊有pack 開？marqee matchup 我都冇做，好嘥時間，用嚟打wl 好過

打左27場，對左起碼4-5場Prime R9

因為打WL個人會最躁
成日打到個人唔係enjoy緊打機，同埋weekend要坐定定打幾個鐘都幾曬時間，我都係一個月打一兩次算

係星期六日都要匿係屋企好On9又要追win，平日放工打幾場開心好多

李城求你今場cleansheet

畢爾包仲差10分鐘

16 win pick中shaw

但係wl打30場就等於打埋dr,我通常有17w,上星期開pack中左oblak,咁就多左28萬，要搵錢唔打wl唔得

因為game尾

我都係

都係睇大家想要咩目標，2日半打30場其實幾辛苦，仲要比的爆機隊尻放直線，吸波尻撞，真係會玩到好躁好冇癮

打DR先最易躁，GAMEPLAY又怪
WL最多都係齊齊慢，最緊要打完又有DR卡抽又有紅卡抽
星期1-4都唔想開FIFA

想要

Upgrade confirm

WI 89 Berchiche

Done

準備大貨出 冧價

已經升緊

Yuri Ber車車

可以upgrade
正

根本兩個gameplay都係垃圾架啦
但DR反而我會知係輸咩
都好明顯會睇到個skill gap （我D1D2升降機）

但WL真係on99贏唔知贏乜輸又唔知輸乜
可以今場屌打對面明星土豪隊打到人rq
但下場就俾啲rg福rg兒子屈機
重點係兩個對手都係同division （佢哋話）
真係場場都有方法令你打到燥

屌你老母唔打又要匹配 匹黎做咩9

What if啲卡
後衛 五場有一場零失球就有升真係易過中前場好多

但有個一場就入6球即刻有得升

Fer全隊都做左佢sbc

LEES-MELOU 係咪仲差一球

集緊氣

好彩隻dup yuri未祭
89先食

尼斯

其實啲what if 係點升？原本唔care不過之後做 what if pack 中diatta 先問下

後衛五場有一場CS
中場或者前鋒五場入六球

全部係根據球隊

如果李城出中前場就爽 已經5:0

咁依家隻diatta 點

未完場 隻Pereira已經升緊

一陣補時先豬一球就GG

奴icon swap one league 真係on9, 對面吓吓自隊兩粒兩粒又掛機，又悶又晒時間

想問下打532嘅巴打
你哋兩翼衛同左右中場中係放咩人？
兩翼衛放閘？
左右中場中放翼鋒？

法蘭克福入波得唔得

ricardo pereira

Schriswein 死仆街，贏波做埋d挑釁性行為

Yuri 有得upgrade

佢upgrade完打cb會唔會好用過klaiber

未upgrade已經用緊佢打cb又快又到位

屌，一search先知名人黎
屌你老母

可能知你中毛盟朗癲專登撚你呀

Lees 差1球 kante 差3球

升左先買
好似幾正

LWB Mbappe RWB best

Son傷埋

條仆街有前科，90分鐘輸十二碼掹線

Sb掛機又patch左？玩左幾場唔得

lml rabona goal

Cls

出if 啦

唔驚 nice仲有兩場
唔信閪到一球都入唔到

仲要low driven

Greateffortdeep
大陸狗，入波閪跳舞
俾我加時絕殺整個全餐佢嘆，打FIFA係得下最撚爽

120分鐘絕殺閪人最爽

之前party bag 抽中 odegaard 準備要升啦正

差幾球先升到?

轉4321 夾硬中間打爆佢

朗又if？

三球好難唔出

好難講

臭閪摩納哥又無波入

同weah攬炒

好似差一球

95朗跌左200k

13w剩5 諗住求其都贏到場 點知5場輸晒

熱山

推
咁撚大鑊

90 ed

笑左

可以起倉拎番佢出黎用

又賭icon

5星sm 好好J

又賠icon 正呀

otw奧特加 終於有得升

Ea d客服賣卡比人炒哂，所以冇人應你

4m幾嘅野跌200k好少姐真係出tif起碼跌20%啦

700k唔洗有prime icon

EA真係開善堂 一陣唔好彩中左Pele 都蝕死ea

諗唔到點解唔做
黑仔啲中best呢啲都夠玩

打完11w仲有成10場已經無咩癮繼續打
成日好似要同個手制鬥力咁好撚攰

中best都唔係黑仔啦
黑仔係會中一眾意大利朋友

EA點會蝕死無論你開乜，EA都係贏家

deco等緊你

等埋法甲motm再諗做邊個
不過應該都係砌波叔機會大的

馬甸尼我又唔區丫

我Refer 緊#1 q22

屌兒子又冇得升，仲傷鳩埋

個Prime咁平
仲出咗個82-88俾你執肥
EA咁好死好明顯想我哋唔記得佢賣icon單嘢啦

食屎喇杜sir 廢到 88

杜sir 都祭

ea呢排做得衰野多
唔會敢唔出

終於和到ea啦 屌你老母 好開心

本身用緊untrade mbabu

WHAT IF 有得升喎 咁快祭 好蝕

唔理lu 由9佢

見你祭icon先發現 唔撚記得祭走隻prime puyol

終於迫倒我棄Game喇濕鳩EA DLLM

我上年連抽兩次呢條柒頭 嬲到即刻棄咗

kaka小勝
對上三次big l

又係Keane啊屌你老母EA

有包皮仲要佢做乜鳩

EA好波

晨早流流咁多警世圖有員工出黎吸引我做未

上面5隻得lahm 係用得

等你post嘛
今次仲唔係你

你做左未

我之前都嬴夠

俾d機會大家嘛

中真朗係霸氣D

做non repeatable果個嘛

開乜

呢個係上次個pick黎

你地真係好野 啲肥無限有
做極都仲有貨

呢度的人唔聲唔聲勞足曬，又有運，其實唔難

Cavani要1張if
舒米高要2張
icon要3張

但係我得2張if

做緊美斯無晒卡賭

我成堆垃圾IF
75嗰啲夠一隊

抽唔到

好多80/81加埋75個的untrade if

奧華馬斯

睇黎EA出得平但調閪哂o的pack luck

我都中左, 接受現實，照用

有無人知fofana好唔好用
諗緊奴唔奴埋佢好

用得過但唔會勁得過varane唔洗錢算係咁

唔好用 走位 tackle怪

一樣，拎黎做後備打cam

Cdm可以

免費卡 stats全面優於隻moment stones
算係咁啦
不過用落反而廢過stones 唔知點解

fofana啲stat擺咗好多落射波到
齋睇防守用啲stat石頭係好啲

不嬲隻game係模組重要過stats

但係好撚頓

上定下好？

以為acc快成9定10補到
但事實上用落鈍過stones 呢下先攞命

張包尋日760K入依家725k

賭賭下icon 就變icon隊

賭埋今次icon就真係破產了
肥冇晒錢冇晒
得返一隊硬吹

wl 放貨期間都買人咁勇，黎緊又放風星期五fut birthday，應該落到600k

望住market張richarlison 500k比人bid走左但自己又唔夠錢搶

mid Rijkaard 好唔好用
要入隻平價荷蘭icon 連chem

冇計，要打wl

EaGate件事係咪乜都冇得賠？

已贏
賣身家做

你expect d咩？講真 唔賠你又係照玩
諗唔到EA點解要entertain 大眾
Ban acc已經可以當無事

除非聯署同EA死過

let’s go

全副身家做Cavani頂86 福 但要8chem 出場
本身 肥仔8chem 86福 10chem
變肥仔10chem cavani 8chem
deal 唔deal

自用咁你唔好睇價錢卡一定愈跌愈有
跌到600k 你覺得好平 又入返
到時又跌到500k到時又講一次

呢度啲人話Cavani好頓

出現了

賠左啦咁平比你做prime icon

隻86福開始頂佢唔順 成日射去唔知邊度
不過打開5212 直線放狗 咁係咪慳番好D

諗唔到點解要賠 人地比錢買untrade，係ea 員工同買果條友有問題，都唔會影響其他玩家

咁其他貨points咪做左傻仔？

cavani打燒味就勁 跑直線功力減半喎

可能以為EA袋果D錢呱

但係唔知會唔會其實係ea 同啲員工私底下夾埋，可以係ea特登整到啲moment extinct,逼人想用就只能用真錢向員工買，跟住ea又從中收幾部分錢咁，就算ea話炒左人你都唔知係咪真

點入落ea盤數度丫大佬

課黑金同一道理，咁咪每日賠幾百個pack

EA：你咪唔好玩囉

點同 今次係直接問ea買wor

無可能，比人知道ea有份嘅話個名臭到救唔到，又唔係賺得好多，無公司會為個少少錢咁博

因為ea 私底下好多濕9野，例如dda 嗰啲，但係又唔認

成30個包係倉未開
到底幾時先有新Promo

呢家只係睇到ea員工私下賣，都無人可以肯定ea係有份，黑金都可以係ea員工賣，除非果個員工講到係ea有叫佢地可以咁賣賺錢
都口同鼻拗，ea可以比錢果幾條友叫佢地收聲，之後再扮無辜推哂落果幾條友到又得

中咗prime容兒

可以分左帳之後叫收錢果個員工買fifa point，都可以計收入

我覺得幾好用 模組好大份 咁既身位嚟講唔頓 但要配隻跑得快既CB幫補吓 唔知點解咁平400k有找 之前用mid blanc 換mid rijkarrd都唔覺downgrade

頭條兒子跌到pk 琴晚冇放到

upgrade前鋒定右閘好？
what if plus Mbabu 都成40萬

決定唔做Cavani做左個Party Bag
出左隻RB LKK

3連勝一斷就含曬，之前個價都係炒佢有得upgrade，開波之前就應該賣

都係曼

Tots

16w剩9
連續打好撚攰

做埋今次icon. 清哂所有卡就棄game

假膠😂

見到意大利都濕撚哂
好彩用到 仲要缺cb

平價可能因為唔夠快 呢隻game速度低過85就狗也不屌
諗緊Koeman定Rijakaard
Koeman啲進攻stat好靚 想試下入game轉CDM玩下

伏黎
利伸: 用緊

呢D位仲打唔打好
反正衝E應該冇咩可能

17算喇
多個選擇紅卡4選1
多個機會做開朗的人

啱啱個星期六留左廿個pack
佢老尾竟然唔出promo

好勁下wo 出黎殺波贏9成

修正下d chemistry style先

你打到上g1先諗衝e啦隨時打到上g1都冇咩場淨

笑撚死，條友真係亂咁黎

今個WL輸果幾場都係輸佢
一打三傻就俾人屌打，拍埋去波皮都掂唔到

咁輕鬆G2收工算好攰唔想再打

有時要用下熱血飛鏟

Sane Reiner食shadow?

唔好屌咁大力，之前冇乜理到

有咩咁好笑?人地都係貼上黎問，咁都要笑人?

你知唔知的chem係加咩？

成日用

最後一場衝23win，對面尻斬上嚟方圓十里冇人屌隻if pope 喺禁區企定唔郁俾個波入網，射碼輸埋之後22win

睇返而家知啦
真係錯撚晒

最簡單唔想諗咪前面Hunter後面Shadow

一定係為咗加heading

新卡頭十場真係有buff
隻prime kaka走位超靚射波入晒

我用過IF Pope仲廢過普金Pope
個save with feet技好似冇左咁

係
我隻大帝又係痴撚晒線咁勁
好快蜜月期用完

RG sane夠晒快唔駛hunter啦
一係hawk一係engine
比拉拿比同reinier就話hunter姐

笑L死
Nick最尾連開2隻列馬侖

Reinier用engine 好D

呢張卡食hunter都會柯尿

其實伏喺邊

我隻prime Torres冇蜜月期嘅

出恩沙基濕唔濕？

點解送win俾人都會有on9仔慶祝

未試過
返去試下

最近一路用緊古華特冇乜用其他前鋒

拎住唔過2m嘅隊第一次正式打wl
11w已滿足

試過打77任
條友落後幾粒
補時入返球都影相/跳舞啦

btw慶祝影相點chok

人短，模組唔靚
佢正面殺出去係好勁
但如果平排跑，大簡壓埋去對面係完全冇feel
Meta果堆壓埋去會壓到對面失平衡

平排跑大簡比人食返轉頭都似
利申sbc一出就做左 用左好多場

我食hawk可以打G點

包屁朗 = 1.9m

尋日打唔知點解撞到好多係冇玩開wl嘅人 有好幾隊都係未到100chem啲人亂擺 本來9-9 星期日就14win 剩5場達陣

一隻都冇

呢隻跑步驚有G點打法？

咩陣分享下

燒味都有DR對面打過

WL都對過燒味打法，全熱陣Rulebreaker Kane打前，一開波比佢壓住頂入一球

跟住打到30分鐘佢就quit左

得呢啲人 唔好笑我
仲要幾隻sbc

識野armstrong唔升已經好好用 打邊一流

儲左筆錢本身想all in mid pele玩下，但呢家包屁朗加埋2m都唔洗，買完仲有3.5m 剩 仲可以買到隻mid 告魯夫

係感覺幾全能 成日救全家

Sub仲有隻卡雲尼 唔係好識用
但幾場上嚟建奇功

fb 定rg

自用 琴晚仲打緊wl 一百萬買 無課玩家表示肉赤

Fb啦緊係

400K 做後備? 攞出黎頂watkins 啦
唔難砌full chem

本身用過幾場正選 但感覺上Watkins跑動能力高啲
而家奴緊隻英冠Sinclair砌full chem

補40萬做 出啲咁嘅垃圾

7chem mane > sinclair啦唔需要

警世

pin this

就嚟搞掂冇所謂啦
多隻英人遲啲可以試吓玩全英人隊

都係笑下啫師兄你好認真喎

82-83pack屌你咩

做埋joe hart

Hart垃撚圾
碧福特都好過佢
Pope屌打佢

應該唔啦冇曬肥
買隻84 pope算

要幾黑仔先可以做5包82-88都係得82？

我82-88中82，75+ 反而出godin

中左prime史代 小勝ea
但入唔到隊

FS Ruben Dias 好唔好得過rg VVD?
想綠線 Bruno 唔知仲有咩選擇

閪撚到仆街咁家產 收嗲喇臭閪仔
球球full replay 再後場9猜波 轉身妹妹妹

有冇人有用皇馬隻fs lunin打wl好似成日企埋一邊讓個龍比人射咁

大簡好勁
落腳好準
初時以為大伏

點揀

Hakimi啦 拎佢做後備殺手

Silva啦 靚國籍肥

冇人會同情你

雞尾有潮吹手

再見
Rudiger仲可以入到隊

唔做lu 2包都係82

左中兩個都笑你笑得緊要
右邊果個直情出埋手勢話你7頭

仨巴

屌

仨巴都用 肯定無伏

Bb簡都覺得好勁 有auto block

前面有人中nakata

我覺得nakata勁過giggs
起碼雙4*

RIP

Draft用過prime nakata其實冇啲人講到咁垃圾

rico henry如何

你地WL 多唔多遇到癡線佬pm

免費嘢嚟講ok
但真係有啲瘦 會俾人撞飛

頭5G W數真係對之後分到既對手影響好大
平時11W左右 頭5G 都係全輸居多
呢次5G2W 但一路輸到去-15勝差先贏到波
仲要梅花間竹咁先捱到去8W

咁係咪頭5G全輸好啲

邊會專登輸波去降勝差
為左後面對面易打d ?

咁我冇專登去輸波降勝差 我都唔想跌到去-15
但好似頭五場全輸之後會好打D
平時頭五場全輸 6-10場都總贏到一兩場
感覺勝差跌到去-9-10 左右就有得打
但呢次跌到-13-14 都仲係覺得有差距

佢個matching system on9 架
我14-5/ 14-6 會撞到啲14-0 嘅

想問打st 邊隻好啲

之前82-88要9隻金咁多架咩

咁都正常，邊有咁多14-0 互隊， 都係上下5勝差左右都match 到

依家d 7X速中堅真係無晒用，def過90都係紙牌人嚟，成個人企係我，我地傳波路線都唔識截波，跟住俾人放直線/一吸就過咗單刀

QS

贏番次

所以其實好難打實力相約既對手
多數大炒人/俾人大炒
17w 玩家

真 實力睇得出差好遠

真

上一場30分鐘3:0逼搶到人地走場
下一場我0攻門21%控球輸波
對面12射10中6:0
整個wl 生態

隨心啦
我打晒17W都係頭7定9場全勝

咁都要問?

今個星期中段連打4場e實力嘅對手
嗰段真係成個人崩潰咗

17上20都叫有小小機會 上23真係冇可以

埋尾果10場俾人大炒真係好閒
一路輸一路學下野

垃圾app成日落唔到bid
睇住人地執平貨

我驚lewan 唔值呢個價
所以想問

好彩9成對手肯認真攻屠殺我
剩係見到佢轉人逼我快到仆街
真係學到唔少

咁慘
通常連輸2-3場就會派番個弱少少既對手
連續4場打勁人既機會不屬於我

我打開14,最盡16
第一次上17
之後14算

14有球員pack
17衰起上嚟得幾隻人 sbc都做唔到

睇阿lui上禮拜打，27-2最尾一場打個14-14

Win

一個5*sm 一個3*sm 點比

Duplicate wo

用呢d中堅既人得兩種
一係勁到仆街下下都包到截到
一係下下比人一推就過

你用唔掂就只可以用閘打中堅

冇嘢了 sor

有冇巴打用過隻what if sancho？

有時都要接受下未必係自己退步咗 係其他人進步咗
打wl就係逆水行舟 不進則退

啱啱個禮拜第一場就打jesus, 打落覺得自己有得打, 最後加時輸3-2 可惜有兩球中柱自己處理得未係最好

睇人 我用落一般 但有人用到好勁

有舊會上年朗定真朗

我上次都係出佢

呢隻打CDM有冇食評
想連Mbabu

點解佢會知係14-14嘅 個個係觀眾黎定點

Icon pack 中vds, W?

好撚勁
佢隻rg 已經拍得住同kante
買左你唔會後悔的

好呀唔該巴打
岩岩bid左 唔好用放返出去都係蝕少少

即刻入

咁誇張
一直有隻硬吹mbabu 打緊後備

min price 賣錯咗隻rttf alaba 送咗六十萬比人垃圾webapp無確認制

呢隻野又大份又跑得快唔合理地勁，完全underrated

佢好撞過kante 仲要快啲
如果佢係英超 我估會貴過kante

睇你好唔好彩㗎咋
我10g9w
最尾打哂30g19w

中段起碼對左5場e對手，有3個係勁到我覺得自己啱啱學識打fifa咁
之後上網search，top100玩家黎
個實力差距真係好可怕

佢踢英超我諗開game 83 RG賣緊300K

我用緊佢同Mbabu打cb
又快又硬

開game 玩德甲係幾好，Mbabu Zakaria Delaney Can Rousillon Klostermann Upamechano Konate 任揀，每隻都係2k

top200可以睇返自己某幾場既replay同對手成績

icon一開
荷蘭
LM

都預過呢類player
頭15分鐘比佢入4球 自己連波波都控唔定
之後放低手制同對方吹吓水 勁既人大多數都nice
都會share 吓d skill moves 或者心得 或者指出我防/攻要改善既地方

尋晚auzio開三個荷蘭
兩個雲佬一個高文
荷蘭ST初初爭d想射出黎
（嗰陣唔知cryuff係cf)

高士達文勁撚到仆街
同前鋒鬥跑完全唔輸

我覺得WL難feel到個skill gap，unless你係E player 11-20W個pool太大，撞到既人個range太闊

反而DR好穩定，打到某個skill rating就開始輸番落黎

咁撚慘？

覺得今年個matching有啲奇怪，
有時輸完幾場打個啲對手仲勁

今次賭icon有無警世圖？

有冇人呢排個app做sbc成日做唔到
話個陣save唔到

星期日下午打左同一個人2次.....2次都比佢炒

前幾頁有prime giggs同prime nakata

呢隻算唔算

屌你老母ea真係垃圾黎
禁區頂一個one two入禁區一對一龍門
拑射波當左我防守緊變左出腳攔截
無撚病呀

祭左隻mid shearer 抽翻隻prime shearer

19-10尾場打19-0的成仔

我係盡力同佢打，半場佢已經炒我6粒
最尾入到佢2球，輸9:2

咁我無諗過，但我真係學到野同佢打
佢真係可以迫到我控唔到波
我自問打開傳控，基本上大多都控球高過對手
佢啲sm好簡單但好有效

成功upgrade咗

真
正常人猜幾十腳先搵到嘅路線佢哋第一腳攻勢已經做到

我都應該會中NAKATA

佢啲反應快到得人驚
只要一走位基本上就已經搵到位傳
真係幾腳已經打到入心臟地帶
之後2個假腳轉身，3分鐘已經輸第一球
真心驚得佢勁

中間試過對全隊toty+moment icon技術同卡都完勝
唔明點解會對到呢啲隊

呢啲通常好2極
一係好廢，一係好勁
不過我對過既勁人都好少會用呢啲豪華陣
雖然個陣都勁但唔會咁誇張

可能勁嗰啲想用返比賽陣嚟打WL攞手感
所以反而牌面唔會咁勁

其實應該keep住打 邊打邊學會好d

想問icon swap到幾時
仲差支那超未打

都係第一次對到咁誇張
雖然其他時間都feel到應該係match到14-20w對手，但呢隊真係太深刻

到呢個season完
好似十幾日

而家傳到個波入禁區識屈45度nutmeg已經夠上高1-2個rank

Thx

的起心肝攪埋佢

我都係打傳控居多唔太識玩sm
14勝打夠就算

成撚日冇左個first time fake shoot dklmch

原來隻overmars都唔跩
走位幾靚又靈活又五星腳
係賭輸咗當蝕咗200k
不過要入隊有啲難度

Mbabu啦，我同你差唔多，都係德甲仔多，呢隻前鋒算好唔錯，我用得幾happy。
但真係要搞搞啲chem style，影響好大，好有用

我食marksman扭波先叫舒服啲

大腳解圍

有冇巴打friendly?

xbox 有冇人放coins

隻pastore 有無食評？ 好多負皮Futbin
好用先奴

好

琴晚半夜就係咁 13win剩5 心絲絲想打埋佢就開機打 但唔知係咪自己個range冇晒人打 夾硬俾d唔同range嘅人嚟match 5場都俾人任砌 之前未試過match到d咁勁 早知忍多陣留返今朝早先打 蝕咗張紅卡

89做肥

呢張有冇食評

奴咁多場做肥

呢兩頁啲留言突然變到咁奇怪嘅
居然會佩服對面技術而唔係屌鳩gp/script/慶祝/屈卡

隻shaw 打中堅幾勁120k 超晒值

駛唔駛拎批文

唔係ea做我我駛輸？

Base>Inzaghi
Base/mid>Butrageno
Mid/prime>Van Nistelrooy
Mid/prime pick>Crespo
可唔可以贏返次

回光反照

俾隻deco你link牙朗

有3m 可以賭好多次mid/prime
應該總有一次贏

level30 de sciglio打中堅幾勁

證明依家棄驚潮

屌親Gameplay多數係DR，因為大家技術差唔多
DR果種gameplay特登做鳩你，同WL俾高手炒，其實分別係好明顯

意甲容乜易奴
89肥成7皮野一隻，送俾你都唔奴?

我反而係dr 打得好唔穩定，可以今個星期上500 skill rating,下個禮拜跌返500但係wl 由開game勉強 得10w 到依家可以 穩定14w ,有無人都係咁

7萬蚊而家黑金市價35蚊
77冇人打GG奴15場W正常起碼打廿場，如果唔like用廢金打廢金真心冇需要奴

Agger 琴晚WL遇到個高手應該防守個depth已經8-9格 我一攞波就再開offside trap推前條防線 再加埋Press 真係波都搓唔到

我唔係為左隻肥
係悶到無野做 想搵啲野打下
15w 話多唔多 話少唔少

敢打下冇壞，我都就黎奴完法甲隻88

試下搵廢金守包朗屁都幾刺激

Icon pick中mid vieira 而家中埋prime

建議Qs Prime
Mid用落有感情唔好同佢分手
人唔應該貪新忘舊

Tomoli+ dest

夠快

無謂浪費張shadow

中張垃圾都話可以屌下鬼
而家感覺唔知砌黎為乜

而家咪比人屌

咁快啲攬住兩張vieira一齊去死

隻orsic又黎啦

已經feel到中硬Fonte

單燈 金煙花 Portugal

tie仔正呀

leak定真

prediction

中wamangituka我都制呀

建議兩隻一齊QS

Yes 好似會俾番張moment你

Feel到會係Fonte膽拖Gomis

賣 fut coins tg: fxxkea

十三包

派彩83，80

補400k做

10w同16w果2個?
我中摸奶同K舒，好過平時派彩好多

想再賭mid/prime

SB

屌你老母賭完prime出nesta唔甘心再賭多次mid/prime出mid派路

呢個好笑

支持

我就最撐你

組意粉隊

屌你老母ea

影帝sbc

教授sbc
之前有位巴打全巴隊 可以做喇

影帝

好似好勁咁

影帝個大數90點得出黎

全疤隊